唔訓既你 依家做緊咩野?

大年初四

睇完西波

簡緊有咩av好J

真
屌佢老母

SSNI-631

緬甸

今晚日本外賣先

祝佢地平安+成功

Rich

諗緊踩單車去拎定係行過去唔是deliveroo

你咁勁 飛過去啦

行要幾耐

姐姐串左咁多既...

今日我生日

真

佢作威作福先

太高會凍死

執野執到手震

生日快樂

廿分鐘但今日幾凍 係房着緊hoodie

when

所以最後都係決定deliveroo

佢嗰間冇

怕死 渣ga

你怎麼手震

冇落雨咩 呢到落咗成日

money is power

食晒啲女

肥矮毒柒窮怕死fced

咁都逼人諗起首歌

自己fc自己

諗住去沖個靚涼

地下冇濕但窗口有幾滴水

im powerless

咪比咗靚仔contact你

#28 fc咗

Money is the key

你都幾搶口

!!
我冇

im keyless

執好未

咁踩單車

假contact

差少少
之後可以J自己個書櫃

靚仔唔so我
咪話要番女女算

都啱但驚睇錯紅綠燈

女女得一個 嗰個我要

又搶咩口

生日快樂呀

有咩書介紹下

色盲定咩

搶口

公平競爭得唔得

要經兩個十字路口勁多個紅綠燈要睇

Animal farm
1984呢本遲啲睇
睇緊其他書

唔得 我壟斷靚女市場

白卡係咁

生日快樂
祝快高長大

冇cycle lane? 小心啲咪得

靚仔fced

冇買完冇命食

用老強壟斷

animal farm 中學讀過 有陰影

扮嘢

憑咩 老強？

睇緊緬甸的消息
唔知今晚凌晨斷網會發生咩事

a0

名校勁到中學就睇英文
我渣到宜家先睇，仲要中文

正是

我可以邦手

名校fced

有靚女介紹？

真
你都係

咁你爬去 應該安全

自己...

受唔受？

我又邊度名校。。

啱 宜家爬緊去門口

嗰陣我都唔識英文

有冇靚仔介紹？

Gchi

英文叻叻

我琴日先識 a b c d

食壽司嗰啲？

係都你啦

刀係自己...

受溝直接O1

一分鐘後分手以後唔係a0

滑蛋吉列豬扒飯+餃子

唔洗啦我都係a0算

...唔是啦

我識多你少少 去到P

Dllm

果然係名校
全港個mean 去到z

好食？
好難搵到好食嘅日本野

惡

霸王硬上弓

好食！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
u should trytry

識中文

睇唔睇得出？

你識好多新年祝賀語

放過我啦

你知係新年祝賀語

俾個名嚟

唔想自爆

我啱啱google炸

咁點trytry

我唔識睇人似幾多歲，我好廢

全世界得你食

你識打字

上網search好味日本嘢好味嗰間就係

咁會知我住冰嘛 龍二哥

我乳陰

你識講嘢

知你靚仔太大吸引力啦

你有眼

關咩事

thanks for sharing

驚比女性so妖

你知嗰兩粒嘢叫眼

welcome

搶口到

驚冇女 性騷擾

你識搶口

今晚都係食nandos有啲凍

又要茶字典

都話係舖頭嚟上次同你講過

嚴重腦退化

溫書太勤力

巧掛住nandos
遲下再去英國要食

喂畢頭
而家PAD興用咩做隊長(除左炭治郎)

好煩

白虎

hi 女學霸

好正

想打你

葡撻

仲好香！！

想試

讚你都唔得

真嗌兩個先

你食過？

睇緊緬甸 唔知呢個世界係不嬲都咁痴線 定係其實自己一直都唔去留意呢個世界

有份功課聽朝要交 拖到依家都仲訓緊喺張床度㩒電話唔肯開始

Lam lam脷
好香
把聲好溫柔！

面試完好忐忑，等緊過埋年通知，唔係又要再搵了

還原靚靚拳

冇

而家又加強左?

好鍾意食佢個薯蓉

還原就唔洗了原本就咁柒

咁健康我食chips同飯

新進化
故事mode

間舖係商場入面，開唔到遮

帶我去

我最盡試過1200字essay喺交功課前12個鐘開始爆
然後6個鐘前交左

佢個薯蓉好香 落左cream
仲有D牛油味

我咁多種進化加埋有7隻

牛油味真係正

請埋刀得啦

最後咩grade
利申B+
唔知計咗mark deduction 未

好癲

出到冇野出
格硬整新進化